還我4月1日愚人節，不是基佬榮自殺紀念日！

希望唱片公司咪再力谷條鬧市自殺食煙愛國著裙死基佬，謝謝！

go fuck yourself

𨳒你老母，聽條基佬唱歌，不如聽娜娜唱歌

轉貼

送j圖表下心意

推推先

推

4月1號係麻友做雞收半價嘅日子

個膝頭做乜，成日跪地含撚

被推車

見唔到樣

支那妹 通常都係身材好好, 但個樣勁柒

樓主溝唔到女，將憤怒發洩喺一個死咗嘅gay佬度。

佢鬧市跳樓害人

笑閪？

麻友非雞

正左

雞有收錢麻友講交情
肥秋屌唔少aks高層又係
想拍劇又勾引導演

講得好

咪侮辱啦